{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다와소나무펜션(글램핑, 야외수영장)"
    },
    "text": "海を眺めることができるペンションである海と松のペンションは大阜島に位置しています。 全客室はオーシャンビューで構成されており、素敵な風景を鑑賞することができ、リラックスできるように暖かいウッドインテリアが施されています。 また、ペンション内で食事をしたり、さまざまなアミューズメント施設を楽しむこともできます。 バーベキューを楽しむにはアクセサリーが必要な場合は無料で提供します。 客室ビューは水によって少しずつ変わることがあります。 松の木1、2、3、5号及びハヌル1号は、屋外グランピングバーベキュー場をご利用いただけます。 2023年6月第1週からは屋外プールもオープンし、9月まで運営されます。 しかし、入室時間が22時以降の場合は、事前に連絡を受けなければなりません。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可能であり、同性の場合にも未成年者の入室は不可能です。 最後に、持ち込み火器は火災の危険性があるため、持ち込みは絶対禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "海と松のペンションは大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで構成されており、ウッドインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で食事はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用アクセサリーは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためのアクセサリーは必要に応じて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室ビューは変わることがありますか？",
            "answer": "はい、客室ビューは水によって少しずつ変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室で屋外グランピングバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "松の木1、2、3、5号及びハヌル1号の客室で屋外グランピングバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまで屋外プールが利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月第1週から9月まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前に連絡を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込み火器は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、持ち込み火器は絶対に禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 384
    }
}